手機轉台 要唔要一個月通知

？